收皮啦達狗，聲又唔肯幫手出，家陣你屌7我地屌你？你無撚野阿奶共達。

當初叫你幫手出聲叫人反送中，你一句聲都唔撚出，家下屌你老母你爆seed 屌7我地批鬥你，我同你講阿奶共達，你咁樣屌法即係證明左我地根本一開始屌7你就係岩既。

身為公眾人物，屌你老母係唔係要幫手出聲阿，之前叫你表態又唔撚表態，你咁膽話你自己係藍絲狗未唔批鬥你lor，點知你又唔撚認，仲想食曬兩家茶禮，你食得到先好阿，屌你老母死達狗。

屌你老母‼️

6月香港最黑暗就youtube日日見到完美世界廣告
屌
宣傳舞台劇都唔敢出聲
食屎啦達狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

今日有回應.
作出咗一個決定.

專注其他工作. .
放棄回應事件. 驚被染黑.